女子尖沙嘴鐘樓外跳海 途人拋水泡消防救起送院

尖沙嘴梳士巴利道鐘樓對開，下午3時11分，一名76歲老婦在岸邊徘徊，其間突然縱身跳入海中，途人見狀立刻向她拋下水泡。消防員接報趕至將她救起，隨後送院，警方於現場未有撿獲遺書，經調查後相信老婦因家事問題不開心，跳海輕生。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288